# Chinese Simplified translations for Trage.
# Copyright (C) 2010 THE TRAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Trage package.
# Xhacker <liu.dongyuan@gmail.com>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Trage M2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-29 13:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-05-29 13:48+0800\n"
"Last-Translator: Xhacker <liu.dongyuan@gmail.com>\n"
"Language-Team: zh_CN <>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: bin/trage:30
msgid "Welcome to Trage!"
msgstr "欢迎使用 Trage！"

#: bin/trage:143 data/ui/TrageWindow.ui.h:3
msgid "Judge"
msgstr "评测"

#: bin/trage:145
msgid "Judging"
msgstr "评测中"

#: bin/trage:158
msgid "Problem number should be a number.\n"
msgstr "题目号应为一个数字。\n"

#: bin/trage:165
msgid "Please choose a source file.\n"
msgstr "请选择源文件。\n"

#: bin/trage:175
msgid "== Load Problem ============\n"
msgstr "== 载入题目 =================\n"

#: bin/trage:178
msgid "Wrong problem id.\n"
msgstr "题目号有误。\n"

#: bin/trage:181
msgid "Problem config file error, please report the bug to the developers.\n"
msgstr "题目配置文件出错，请向开发者报告问题。\n"

#: bin/trage:187
msgid "Problem config file error, please report the bug to the developers."
msgstr "题目配置文件出错，请向开发者报告问题。"

#: bin/trage:189
#, python-format
msgid "Problem: %s (Problem source: \"%s\", id: %s)\n"
msgstr "题目：%s (题目源：\"%s\"，编号：%s)\n"

#: bin/trage:191
msgid "== Compile =================\n"
msgstr "== 编译 =====================\n"

#: bin/trage:192
msgid "Compiling...\n"
msgstr "编译中...\n"

#: bin/trage:195
msgid "Compile failed. Error:\n"
msgstr "编译失败。错误：\n"

#: bin/trage:198
msgid "Done.\n"
msgstr "完成。\n"

#: bin/trage:200
msgid "== Judge ===================\n"
msgstr "== 评测 =====================\n"

#: bin/trage:208
msgid "Problem data file error.\n"
msgstr "题目数据文件出错。\n"

#: bin/trage:211
#, python-format
msgid "[ Test %2d ] [ %3s ]"
msgstr "[ 测试点 %2d ][ %3s ]"

#: bin/trage:213
#, python-format
msgid " [ Time: %.2fs/%.1fs ] [ Mem: %.2fM/%dM ]"
msgstr " [ 时间：%.2fs/%.1fs ] [ 内存：%.2fM/%dM ]"

#: bin/trage:219
#, python-format
msgid "[ Result: %2d/%2d ] Accepted.\n"
msgstr "[ 结果：%2d/%2d ] 通过。\n"

#: bin/trage:221
#, python-format
msgid "[ Result: %2d/%2d ] Not accepted.\n"
msgstr "[ 结果：%2d/%2d ] 未通过。\n"

#: data/ui/AboutDialog.ui.h:1
msgid "Copyright (C) 2009-2010 Xhacker Liu"
msgstr "Copyright (C) 2009-2010 Xhacker Liu"

#: data/ui/AboutDialog.ui.h:2
msgid ""
"Trage - An open source judge app.\n"
"Copyright (C) 2009-2010 Xhacker Liu\n"
"\n"
"This program is free software: you can redistribute it and/or modify\n"
"it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or\n"
"(at your option) any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr ""
"Trage - 一个开源的评测软件。\n"
"Copyright (C) 2009-2010 Xhacker Liu\n"
"\n"
"This program is free software: you can redistribute it and/or modify\n"
"it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or\n"
"(at your option) any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."

#: data/ui/AboutDialog.ui.h:17
msgid ""
"Trage = Train + Judge.\n"
"An open source judge app."
msgstr ""
"Trage = Train + Judge.\n"
"一个开源的评测软件。"

#: data/ui/AboutDialog.ui.h:19
msgid "Trage Website"
msgstr "Trage 网站"

#: data/ui/AboutDialog.ui.h:20
msgid ""
"Xhacker Liu <liu.dongyuan@gmail.com>\n"
"\n"
"Penhu and others from\n"
"Beijing Nation Day School\n"
"also made some great\n"
"contribution."
msgstr ""
"Xhacker Liu <liu.dongyuan@gmail.com>\n"
"\n"
"北京市十一学校的 Penhu 等\n"
"也做出了巨大的贡献。"

#: data/ui/AboutDialog.ui.h:26
msgid "translator-credits"
msgstr "Xhacker Liu <liu.dongyuan@gmail.com>"

#: data/ui/AddDialog.ui.h:1 data/ui/TrageWindow.ui.h:2
msgid "Add Problem"
msgstr "添加题目"

#: data/ui/AddDialog.ui.h:2
msgid "Less Test Point (DEL)"
msgstr "减少测试点 (DEL)"

#: data/ui/AddDialog.ui.h:3
msgid "More Test Point (INS)"
msgstr "增加测试点 (INS)"

#: data/ui/AddDialog.ui.h:4
msgid "Problem Base Directory"
msgstr "题目根目录"

#: data/ui/AddDialog.ui.h:5
msgid "Problem Name"
msgstr "题目名称"

#: data/ui/AddDialog.ui.h:6
msgid "Problem Title"
msgstr "题目标题"

#: data/ui/AddDialog.ui.h:7
msgid "Select Problem Base Directory"
msgstr "选择题目根目录"

#: data/ui/AddDialog.ui.h:8
msgid "Select the directory containing problem input and output files"
msgstr "选择包含题目输入、输出文件的目录"

#: data/ui/AddDialog.ui.h:9
msgid "Trage - Add Problem"
msgstr "Trage - 添加题目"

#: data/ui/AddDialog.ui.h:10
msgid "Usually an English word, for input and output files"
msgstr "通常是一个英文单词，用于输入、输出文件"

#: data/ui/ManageDialog.ui.h:1 data/ui/TrageWindow.ui.h:4
msgid "Manage Problem"
msgstr "管理题目"

#: data/ui/ManageDialog.ui.h:2
msgid "Trage - Manage Problem"
msgstr "Trage - 管理题目"

#: data/ui/TrageWindow.ui.h:1
msgid "<b>Judge Result</b>"
msgstr "<b>评测结果</b>"

#: data/ui/TrageWindow.ui.h:5
msgid "Preference"
msgstr "首选项"

#: data/ui/TrageWindow.ui.h:6
msgid "Problem ID"
msgstr "题目编号"

#: data/ui/TrageWindow.ui.h:7
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: data/ui/TrageWindow.ui.h:8
msgid "Source File"
msgstr "源文件"

#: data/ui/TrageWindow.ui.h:9
msgid "Trage"
msgstr "Trage"

#: data/ui/TrageWindow.ui.h:10
msgid "_Add Problem"
msgstr "添加题目(_A)"

#: data/ui/TrageWindow.ui.h:11
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: data/ui/TrageWindow.ui.h:12
msgid "_Judge"
msgstr "评测(_J)"

#: data/ui/TrageWindow.ui.h:13
msgid "_Main"
msgstr "主要(_M)"

#: data/ui/TrageWindow.ui.h:14
msgid "_Manage Problem"
msgstr "管理题目(_M)"

#: trage/AddDialog.py:103
msgid "Input File"
msgstr "输入文件"

#: trage/AddDialog.py:115
msgid "Answer File"
msgstr "答案文件"

#: trage/AddDialog.py:124
msgid "Time Limit"
msgstr "时间限制"

#: trage/AddDialog.py:133
msgid "Mem Limit"
msgstr "内存限制"

#: trage/AddDialog.py:234
msgid "Please enter problem title."
msgstr "请输入题目标题。"

#: trage/AddDialog.py:238
msgid "Please enter problem name."
msgstr "请输入题目名。"

#: trage/AddDialog.py:247
msgid "Every test point should have a input file and a answer file."
msgstr "每个测试点都应该有输入文件和答案文件。"

#: trage/AddDialog.py:252
#, python-format
msgid "Test point %d's input file not exist. Please select a valid file."
msgstr "测试点 %d 的输入文件不存在。请选择一个存在的文件。"

#: trage/AddDialog.py:258
#, python-format
msgid "Test point %d's answer file not exist. Please select a valid file."
msgstr "测试点 %d 的答案文件不存在。请选择一个存在的文件。"

#: trage/ManageDialog.py:69
msgid "ID"
msgstr "编号"

#: trage/ManageDialog.py:72
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: trage/ManageDialog.py:75
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: trage/common/judge.py:59
msgid "Source file does not exist."
msgstr "源文件不存在。"

#: trage/common/judge.py:65
msgid "An error has occured, please report the bug to the developers."
msgstr "发生了一个错误，请向开发者报告问题。"

#: trage/common/judge.py:75
msgid "Sorry, we don't support your programming language currently."
msgstr "对不起，我们暂时不支持您的程序语言。"
